［交友app] 有冇巴絲玩緊cmb? 祝願大家搵到愛你既另一半

繼續傾

今日0 match左

到

虫虫幾歲？

今年28了

絲打開始要努力啦

一直都有努力架，努力到就黎要放棄既階段

Lm

唔緊要啦

的確不禁令人諗起女神定家禽既 個個都咁精彩

X2

唔緊要啦 一定有一個欣賞你既人出現既

咪係 我呢d仲未衝出亞洲

點努力法呀？

唔爭氣笑左

傷心野係咁講

我大你地1

App

絲打係想搵大自己幾歲既男仔

早抖各位

啲豆係咪每日都有refill？

早抖，聽朝見

有時個世界就係咁唔公平 有啲人無心讀書既偏偏係有錢仔 有啲人好勤力讀書、不斷努力既反而係基層

Cmb係咩黎

早抖 聽日傾過

其實係人地父母一定睇你唔起

交友app

早抖啦

都唔係既, 有D 會好開通
但你自己要睇得開, 同埋你都最好有D 內涵

本身單戀咗一年
諗住down個app識吓人
點知有啲講兩句就唔覆
一係就match完唔講嘢
成chatroom有成幾十個人
但全日都冇人講嘢
本身都唔抱希望
只係等自己唔好義單戀嘅人咁上心
分散注意力
點知原來到頭嚟連人都識唔到
好失敗
本身單戀已經好頹好sad
依家用埋呢啲app都可以咁冷清
愈嚟愈冇自信
好唔鍾意自己

絲打 緣份未到姐
唔洗咁灰既

唔出聲個啲當無match過啦

呢句我聽左好撚多次
究竟幾時到呀師傅

我都想知

唔好咁諗
有自信個人會吸引好多

快加啦 快加啦

正到你

我真係多謝你呀 由北京奧運等到東京奧運都黎緊
佢係咪盪失路呀

唔通真係奧運完先到

其實又無話一定要邊個年紀既大概係8歲以內吧

唔好呀 唔好等埋卡塔爾世界盃

唉 出去參加興趣班啦

咁耐

大過自己8年或以內?

係呀 同年至8年

玩app忌滿心歡喜啊 啲app傳緊宣傳既時候俾晒幻想人 最後個個頹左喺度

呃住自己先

Cmb應該有好多 絲打唔洗擔心

另一方面佢話緊你盪失路

一開始我唔知咩來既時候 就係走左去google

呃下呃下又一年

加油俾啲力量你

點解仲未早抖

咁早訓做咩

快啲到天日 就又有新推薦

仲有差唔多成12個鍾 有排啦
你好緊張咩?

Change!!!

有冇咁需要

週末晚係讓情緒沉澱既時段

佢肯定好悶好想出pool

等下等下又一日

巴打多謝你

係咪個樣出事呀？

cmb識親都矮仔，一係賣野
完全match唔到正常人

姐係聲稱有180但出到黎得16x?

混合晒緊張、失望加矛盾

係咪我

我諗應該未樣衰得哂既
因為曾經試過有個傾左一段時間然後約過出黎兩次，雖然最後不了了之

單身太耐 無計

已經無期望過

悶係其次 反而係真係想搵到一個知己 然後可以一齊去周圍玩、有心事又可以同對方真心傾訴到

朋友易得 但知己難求

無期望就會有希望

Cmb係咪有同啲公司marketing有合作關係架

放鬆啲啦boy

希望都無姐

朋友可以係豬朋狗友 亦可以止限於 hi bye既朋友 唯有知己先能令自己講出內心既苦水

對我來講，朋友似乎更易達到 拍拖對象好難先搵到個咁理想 愈接近結婚愈惡劣

非常隨緣心態

隨緣就唔會咁諗啦

唔係所有拍拖都係做朋友先嫁咩

有冇肥仔巴打唔敢放全身相
減左10kg塊面削左match到女但唔敢傾，出嚟見面應該嚇親人

之前match咗十幾個，不過而家得返四個仲keep contact，聽日同其中一個first date,已經唔識緊張

LM俾絲打加

唔試下點知岩唔岩

聽日等你好消息

幾個月前屎忽痕down黎玩下 match左好多人 但我成日認住自己開口講嘢先好odd 所以等人出聲我先會傾計 我自己都唔鍾意漁翁撒網style
第一日玩 有兩個主動開始傾計 有一個傾左一日明明好好地 一交換ig就消失左 利申 真係真係正常樣 正常社交 奇奇怪怪咁就算了
第二個keep住傾左個幾月 有交換電話ig sc 發現有common fd的 結果係自己頂唔順佢太頹嘅性格 所以我冇繼續傾落去
自從match左呢兩個之後已經del左app 近排比個post搞到自己心痕又玩返
今日一down又match到個 幾啱傾
利申真絲

match到時好事

想match下都無

咁例如呃d咩

我又0match

點先傾到計，回到啲Coins?
一定要比錢買？

Cmb有無話多邊類型既sales? 等我防備下

食幾多，著幾多，整定既

唉 口不對心呀嗎

高質絲打 一玩又match到幾個

換過張相 睇下好唔好啲

咁癲 最多都係有啲真有啲假 竟然講緊全部都假

每個交友app大把呢類player

今日繼續努力

無得諗咁多 除非重新投胎加者 根本由你出生早已注定唔公平

雖然我就唔係富裕家庭，但唔會太睇重錢同物質享受，留番旁身好過

想問下咩叫太頹ge 性格

要問女仔們

日日都0match
我都係收皮算

咁就唔怕啦 即係證明你又唔係差到好差

Sales味濃

寫到明176樓下

咁快又有新post

香港地有17幾算係咁啦

遇過一個做層壓式推銷

出到去先知係sales?

我係
其實本身唔係好傾，唔知點解會出

一晚爆左

咁之後點 上佢公司?

1日爆左一個post

呢排多左人傾 CMB
睇黎大家都好想揾返條仔同女 共度元宵

咁你難唔難走甩？

變左吹水POST

可能今日又好快爆

又或者夠鐘玩果個bagel之後冇晒人

識咗一個男仔，其實佢所有條件都同我想嘅都好相似
出過去4次，我諗大家對對方first impression都幾好，所以之後都好快再約
但就真係唔知點解無feel 第3次出嚟已經有咁嘅感覺，諗住再約多次，但真係無feel，唔過電嘅感覺... 似朋友多
宜家有再同另外幾個男仔傾緊，但真係無邊個好似佢咁啱傾
唉要遇到大家都有feel嘅真係難

【每日壹爆〡港女扮教師呃大隻佬】甜美溫柔假教師釣客 單身傻男被騙四萬：佢話簽單就可以拍拖

會返黎吐下苦水既

算唔算係戀人未滿既感覺

岩傾又要岩feel真係好難
勉強都無用

連登啲交友app打手來來去去都果幾件 仲有傻仔信

有啲野呃唔到人 只要你玩過就知真與假 打唔打手話知佢咩

依排每日match 到一兩個
不過玩開放置play

個個都係人黎講番經驗

開口埋口都話好攰 覆親都話啱啱訓醒 成日做埋晒啲無聊野 正經野就凌晨做 第二日3pm先起身 好似有時差咁 佢只係學生 冇返工
唔鍾意啲唔積極生活嘅人

垃圾黎wor

有時有啲女真係好撚串
諗好用咩開場白
點知佢剩係😂/haha/lol/yes
真係即該著撚晒

今日好離譜，like親既都要排隊，個個都話有50個人早過自己like左先
唔洗玩啦 個個都要等10日

毒撚繼續無人權，Like完都無反應，俾班魚翁撤網撚屌阻著晒

就算match咗都無用

毒撚只會比人用嚟攝時間

Match到個好過你嘅就會無視你

有啲身體接觸就會有feel

好好彩頭幾個match到現任
決心去追佢就刪左app
大家加油呀 希望快點搵到你地既另一半

有無毒撚係少玩ig
ig 唔夠100個人follow 得幾張相
試過比完ig人就被無視

除左放工作作品, 我唔覺得需要一個IG

終於有人hi我 但hi完又無野講

真係傻 直接話自己唔用ig啦

剩係得hi好無誠意

介紹自己叫咩名就無了

除左cmb仲有咩app好用

你有無覆佢 同佢打返招呼呀?

我都想知
sweetring好似都唔錯，不過要比月費玩，玩唔過

Like完繼續等一個她

有 而家開始傾下咁

啱啱 鼓起勇氣 約左個女仔出黎

congrat 約到出黎係成功既開始

有冇人唔會like外國畢業既 怕佢家境好高攀不起

local既都大把
呢樣唔like 果樣唔like
冇選擇架啦師傅
Match到先再諗啦

啱傾咪幾好，了解埋自己期望既另一半係點丫

唔係靚果type 但好啱傾 要睇下真人就知有無feel

咁一定架啦
唔夾既 幾靚女都冇用

呢樣真
不過見到有好多幾靚嘅
都唔敢禁like
堅配唔上。 好多都好似好有錢咁

都係果句 怯。你就輸
你試 未必會成功
你唔試 一定係失敗
Remember, we have nothing to lose

巴打有經驗

冇架 理論派
現實連囡都冇 圈子又細
搵條撚咩

Match過幾個 但係好多都好似無乜心機傾咁 我又唔想係咁問人問題咁
仲有好多完全無覆過

玩左4日先得一個match，留名

如果俾你揀 banking 空姐 老師 護士 四個職業嘅女
你地會揀邊個？

空姐 護士 都ok
老師就睇人
banking唔知冇咩好感

除咗空姐，其餘三個職都高人工

反而覺得空姐無咩時間拍拖，其他還可以

有得傾係好既開始

Like 左先啦
人地又未必like 你

硬係要自己開話題先 好無隱

老師 唔洗諗

護士未必次次放紅日，有時放假放平日，有時又要輪更 拍拖都無時間拍
佢地放假都想拎黎訓覺

開完又hea覆

想問下絲打match個啲男仔係咩type
我係app match到個啲一係外國讀書返黎一係讀緊三大 個個打英文 好有距離咁 搵唔到個岩傾

岩岩加我果個都係一開始就打英文
之後佢問我做緊咩之後就打中文

其實我都係呃下水吹嫁炸

掂啦 緣份黎啦

咁衰 呃水吹

送咗1x flowers俾我 但又唔覆我係咩玩法
唔通我真係咁話題終結者

絲打？

應該係悶到冇人覆嘅毒絲

我都試緊

做唔做到朋友都要講緣份既

悶到點樣既地步?

唔呃下水吹 都唔知傾唔傾得埋

當然啦 唔岩傾都做唔到朋友

但應該唔似自動

我諗我都可以放棄傾緊whatsapp個個女仔

你問佢野有回應就唔係

點解呀

玩app呢d野
例湯 整定既

雖然佢有約我遲下出黎食野，但我唔想再比佢做主導
whatsapp已經大部份時間係我主動出聲 對方又唔太開話題 朝早講句good morning都遲遲唔覆 睇黎佢都唔太care 我諗無謂再吊住 唉 雖然好可惜

日常唔會有特別事分享
興趣都少 同男仔唔會有共同話題掛

咁又係，單方面無結果架

主要有咩興趣?

等下一個 無計 重新黎過

又來

咁快放棄

男仔興趣咪一樣少，大家日常都係返工放工打機訓覺
香港邊有咁多多姿多彩嘅生活

玩緊
十幾日，唔知點推進到交換contact

我都唔想放棄 因為始終傾左一段時間 加上對方少有主動肯提出約食野

點解唔試下出黎先放棄

每日既12點後都係一條好漢

開過acc，無人互like，唔知點chat

想識下絲打，傾下計

我覺得對方唔太care咁

我match到好多都係咁 我直頭當無件事

睇落得老師正常啲，其餘就要考慮個別例子

like親個個都要排隊等10日,我發覺啲人轉晒去主攻普通樣女仔,真係大獲

你個英文名咩字頭

覆人個陣俾啲互動嘛 可能人地都好煩惱諗點覆

呢樣野要其他巴絲答你會好d 我都係玩第三日

其實應該同你地一樣姐

嚇死 我有個係L 以為相認

真係俾你嚇一嚇 以為咁都相認到

海南雞飯

今日立左一立探索個邊，發覺有幾個好想like，但自己根本無豆，可惜

唔洗架 如果你唔介意要等，佢地遲啲會喺bagel出現

我今日都見到好少量既普通人，同埋好多做marketing 有一個寫clinic但職寫marketing 有啲疑問

我知呀，但佢地無可能再同一時間會係bagel出現啦 我未必認得佢地

我今日睇呢2邊都有人禁心 如果我唔禁返係唔係冇得傾計

Cap圖囉

Bagel撳左有得即傾，discover就唔知，等人答

已經俾埋問句
啲人答完又淨問返我嗰樣嘢
然後又係我諗話題 不斷循環
但我都會驚問得多似查家宅㗎嘛

無令你印象深刻咩

其實有好多人寫
banking/marketing
佢地真係做緊banking/marketing
但好多人都以為係sales
最衰係啲sales用濫曬啲title

我會算數 都唔知係咪貪得意like人既

呢兩邊即係

多得呢啲人唔少 唯恐天下不亂

不過我會當係marketing先，唔亂俾label人 反正一傾就知龍與鳳

唔會啦 有緣再會

Bagel同探索果到 我見我冇見過果d人
但佢會有行野話 他對你按讚

我都想女方肯諗下話題

又DL黎玩下先

不如咁多位巴打講下想個女仔開咩話題傾

左邊係suggested 每日會有6個like咗你嘅男仔
送花嘅會喺呢度插隊
中間都係like咗你 但未入到suggested 會一直排隊
兩種都可以唔扣豆就match
Discover 冇like你嗰啲就你用豆like同佢哋match

有 但往後過左一排相信好難記得

我對佢地完全卻步 怕中招
佢地比sales整臭左個行業

形勢越來越好 有人like你

佢地見唔到真人有幾肥姐

其實女仔真係唔驚喎 大把選擇

佢地有啊，有啲會傾化妝、護膚、美容

咁點答

尋晚開account 到而加都無咩反應
睇黎我都係收收地皮

姐係女仔係會有suggested,bagel膈discover?
多左個suggested

問咩都好 講咩話題都可以

「我都有sales開第隻品牌，不如我地貨換貨，咁咪唔洗俾錢大家囉 」

Sor 好似中文版suggested 係叫bagel?

24都未夠

我淨係得 bagel , 探索 同聊天

咁講姐 我都唔係好明點玩法
都係佢有得俾我選擇下 岩就like 下
match 到先算

Tinder 都好過佢

我係有bagel discover chats 同settings

中英文版分別

唔係呀嗎 亂like

其實有時見到29,30女仔like我，但又唔係好靚，我like唔返轉頭，覺得好慘..
始終玩app都係外協野..

應該係 英文係咁 中文係上面咁
斷估個app唔會因爲語言就改多個version

我做marketing agents 幫啲教育機構 美容院手做野 haha 近排有啲忙

我今日都like左個有肉地既女仔

人地下面有五粒既 r晒頭

唔通你地都遇到同一個人

成個chat room得2-3個人 不定時覆我
其他人都冇覆 懷疑係亂like太多人傾緊

美容

呢款係我初初接觸交友app,d 學生女仔用既開場，早幾日tg post開始有人係嗰邊亂add揾食

可能我同佢傾緊

唔好咁心急

我舉marketing 例子炸

係呀 bagel 即係suggested

正常

漁翁撤網 飢餓過度

岩岩DL左黎玩,點樣先可以傾到計

英文版多左bean shop

CMB係咩黎架?

等緊一個真心想傾既人

對方講?

招商銀行

我講

又黎

可遇不可求

打招呼差唔多個個都用英文

用英文打完招呼

禁FOLLOW CMB IG,就彈APPS...

打完招呼佢講左句野
大佬我都唔知點應佢好
真。唔識同人傾計

好憎唔出聲加hea覆既人 你唔想傾就唔好like啦

我覺得佢係潛力股 減左肥應該唔錯
我都想like到絲打你 可惜未遇到你 係入邊

有預先講聲都算好啦

如果個個世上多d呢類人就好啦 咁我會好有動力去減肥

你對佢有無feel? 而你feel唔feel到佢對你有感覺

如果對方唔介意我個身型 我諗我都唔會介意對方身型
我諗我會鼓勵對方減肥 等佢唔好懶

你個年紀算生左腦筍
唔會太煩 又出左嚟做野
佢咪覺得ok
咩年紀都想搵後生架啦

約左幾次出街？

表白死緊

唔知會唔會再搵

但個腦荀唔係生得好埋

無計 你唔ok😂

我相信呢個人好難先會等到

乜有chat room咖啦而家。

會既 一定會

哈哈 點解咁講 唔夠成熟?

約多兩、三次先，如果對方依然肯出，咁就大機會

其實係 我都知死症黎

中途轉channel 睇下佢跟唔跟

如果今日用哂D豆,要等12點佢會又多番D豆?

好我會努力試下

其實有時心態係屌西姐

其實我覺得用app識 肯出黎第2次已經有d機會嫁啦

好難教 情到濃時就一野攬住啦

屌
根本冇話一定
但唔駛plan咁多野阿？

岩既普通bar 之後上房啦

人地好多小動作都會比hint
做左咁多年人

睇你想點會
Cmb既女
好多心大心細
Push下 又退下
好多時就屌到

呢招好絕

咁成熟都分好多個層面

我試過條女一直英
我打中

呢d傾計手法
唔駛太介意

用中文覆 做自己

出黎第一次都知咩料

有綠燈既
Push

彈鐘/要時間煲
咪慢慢hea
Keep下聯絡
心血來潮時咪再約

打火星文俾佢

頭一個禮拜玩會比豆你 之後就無加啦 要比錢買或者玩佢可以賺豆既揀相遊戲

係嫁

例如呢

唔推開你就去馬啦

一陣條女拖字

派下軍糧又話不如去下coffee shop
咪又死哂狗咁覺得好痛苦
可能有機

其實係個氣氛要做得好
再push就ok

真人會比打字有用1萬倍

True

講小d野 唔會愈黎愈冇野講咩

節奏慢d 9up之餘要有重點
當然 女仔講野唔成熟 可以理解為可愛
但係男人就......bye bye

好難咁 但我會改嫁啦

同d女傾過

Cmb好多仔出黎既死症
係好急

比你錫到一次
比你攬到一次
比你拖到一次

唔等於受

宜家唔係打機，
無論想屌西/真係溝女

係岩既時候先去盡

好多女突然比人拖
係嚇左一嚇
唔通一黎屌尻你咩

但好多咸濕仔太眼高手底

仲有d仔出黎話

我gbus畢業/ce8a/des34分etc

唉 大家記得咪撚咁on9

屌
依幾日就係兩三個鐘先覆你 上線唔覆
有時間睇story冇時間覆你whatsapp
癡撚線
初初就扮撚曬嘢講到自己乜乜77 我唔會淨係得把口㗎
收皮啦

以後唔玩apps
絲的心好撚累

呢度成班巴打呵返

有少少1999
但應該唔好太認真
當傾下計會心態好d

有得match先有計傾
唯一一個傾一句要等幾個鐘先覆，講多兩句消失埋

死症嘅野人人唔同
拖同攬可以算係識異性朋友既基本禮儀

1，2 個鐘覆係初頭講下笑
尻up下姐

可以快少少push
用whatsapp/Tg
不過問一次最好至少有一次真係連續咁傾既對話

10 條女有11條都唔會介意比

唔應該直接講啦
當普通話題帶出黎就算
除非你果d係好冷門既科
對方係好奇既

拖同攬

Ummm
我自己覺得唔急都唔重要
受既其實可以一黎就上錫

可能我冇講清楚

我想帶出係

出黎聆聽多d
引對方講野
會有用好多

個女仔夠鍾意你自然冇死症

係好多人
覺得拖左攬左好似打機咁

升左lv
當左indicator 咁

有咩問題

但重點係人地受唔受

唔係攬唔攬到

你有意思咪同對方講
你接受唔到咁快

咁對方應該尊重你（用另一個手法混你上床）

如果你冇咩feel
直接hea走佢

呢位師兄仲未明白男女對奕係弱肉強食

都可能係
但so far 每星期都有斬獲

應該自己個套都work

傾左幾日 幾個鐘先覆一次 問拎電話又唔比

我上面講左
你問之前

要有一次正常convo

同埋都係重點
你拎左
唔岩傾就唔岩
唔代表咩

本身意思想同大家講會嚇親女仔
但巴打好似喺情場打滾咗廿幾三十年咁
我呢啲毒撚都係收返埋先

唔一定
有時人地簡緊仔
而你又唔係首選
就唔會比whatsapp你

可能處事成熟 但會有細路仔脾氣

我自己覺得約過夜好古怪
拍左拖就話姐

你係要令到對方想同你過夜
到你問佢過唔過時
佢係好期待

唔係預自約定
預早問好似問佢

做唔做愛咁

人地受咪ok
如果岩岩開始好易打草驚蛇姐

人人都知男咸濕
但你講出口又另一件事

推開你 醒你兩巴 再告你非禮

加油啦

睇黎你有不愉快經歷喎

點樣先叫正常

正如上面位師兄咁
佢唔認同我講既野

但唔緊要
大家講自己經驗同心得

交流總係好事

1，2個鐘覆
最多咪搞下gag
Joking

正常convo 可能係
圍住一個topic
大家有討論
好似同朋友傾計咁

有問有答
佢又會拋野出黎

好多一問一答 女淨係答 真係死魚咁

絲打見返你浦頭

你遇上人渣者 我連story都唔會睇 因為我都唔會玩🤣

一人一間房咁又唔同講法

我心態會咁

我會嘗試個game變返fair game

我唔介意主題搵野講/傾/pick up lines/講下笑
但我朝住個方向係我扔d野出黎
對方又會扔d野出黎

好似你咁我會反省
我有冇嘗試過?比左幾多次機會?

假如唔work/冇火花
就下一個

你平時club/bar 易好多識到女仔
因為有atmosphere/又有好多面對面既反應
差好遠

上網好易冷卻
呢個係佢既限制

同埋唔好咁易係又上心 etc

比個機會個女仔識你/比個機會自己(屌西)
咁如果對方一直hea
咁fine,bye

傾幾日先啦

一次生
兩次熟
三次大結局
三次約會都確立唔到關係會唔會太拖

過來人分享下, 而家同條女差唔多半年
真係好講緣份, 當初match完我同佢打招呼
冇理我幾日, 以為冇行, 點知臨close前2, 3日終於有回應, 仲好好傾(本身我少毒, 但同佢都好多話題)
臨close 前先問佢肯唔肯交換contact
之後出咗3, 4次街就一齊

所以切忌急進, 同埋最重要係夾唔夾到啦

我試過轉左channel
傾左兩句
佢又再轉返channel

女真係客咁 等sales埋黎sell佢咁 其實都反感

講下笑炸

同埋cmb真係最高質
其他app真心垃圾

哈哈 一定有人sell

處事成熟就一時時 細路脾氣睇下d咩

轉黎轉去真係好辛苦

唔care都唔緊要
目的清楚

咁可能人地唔應機係因為
可能自己講野太柒/樣太衰etc

haha
老實講我唔會介意,不如花時間比另一位值得既女仔啦

轉黎轉去 好煩呀

cmb都叫易食
同冇咁雜
睇你要咩

課咗金一個月premium member
睇到晒啲人嘅report
發覺好多人都唔active
越靚女越唔active

真係有人比錢

多謝你支持佢地

想問係咪睇到對方同其他人既聊天記錄

根本好多人已經無玩cmb，可能係cmb識到左出晒pool，我都慨嘆自己太遲玩

有咩可以開心share

我之前都好頻密有啲咩咩美容打黎

點解我又會出唔到pool

美容/傳銷妹其實d溝通方法好odd
但好好撚

成日都懶係好正能量咁

點解我cmb啲仔全部都麻麻 好灰

睇到對方同幾多%嘅matches講過野
主動同過幾多%人講野
平均回覆時間
72小時內有無online

仲有已讀標記
12個take
無限送花

無限送花應該最有用
不過諗諗下其實唔抵課

你揀人 人揀你 正常只會match 返同自己差唔多level 既人

絲打黎？ 知唔知有咩死因

要求高？

講到尾都係包裝姐

外表定性格

可能因為太肥太樣衰

Take喺咪仲要畀豆like？

有match 到但全部都唔講野 一係就好慢

Both
有個問得拎電話又比左佢
但佢又無搵我 咁問黎做咩

好多女仔唔敢主動講野

一係 say 個hi 就覺得皇恩浩蕩

市場會告訴你既價值

試過對方拎完電話
隔左成個星期先搵我

我都覺得呢個app要互相主動先有得玩落去
唔主動真喺幾靚仔靚女都無用

唔係,其實都可以係好事黎
正如我上面講點樣轉返做fair game

同埋cmb既女會比較痴身
女仔面皮薄其實有好處

到end時,
佢面皮薄都唔會死chur
快快甩

唔講野應該係無玩cmb

同埋個game好玩在

你點引到條女對你有興趣

咁你有無覆佢

個個都話要岩傾黎有機會 對於一個少野講既人黎講 係咪玩完？

唔駛 送12個free

有覆

咁離譜

樂觀d諗 好過唔搵既
佢有冇講點解

係加 大家都有互動先能夠keep到

人地唔欣賞你,
唔好哂時間比對方

所以都好公平

咁最後點

成日0 match

佢話好忙

傾左幾日
無左下文

唔緊要既

係有心傾既
隔耐左都會有心傾

咁佢做咩工先??
睇下佢之後係咪都係咁冷淡啦

咁呢個都係有用嘅

唔開話題好惡頂

咁呢個都算係有用嘅

個女仔我係咁問攞ig snapchat佢都唔肯俾，但係又keep住同我傾 我其實係咪攝緊佢時間
利申已經同佢傾咗個幾禮拜

一問一答真係好難頂 點解唔可以答完再延伸多啲出黎？

直接拎whatsapp好d
好多女鍾意用ig

因為可以check 你背景

其實人地唔熱情

有時都係一種暗示

佢應該唔係第一種人，因為其實我搵到佢ig 只不過想徵求咗佢意見先follow 我只係唔知佢諗緊乜，因為真係算幾好傾 我有問過如果我約佢出嚟佢會唔會出，佢係say yes，我睇得出佢應該都係認真個d女仔嚟

係 佢就係話佢好少用，我唔知佢潛台詞係咪其實唔想俾我

唔講野既原因係 冇乜特別興趣 不過有時懶都會唔覆or好遲覆 成日搞到對方冇引

係呀 反而係我即將會唔係香港 所以我先有少少急
但係我又唔想chur佢

我已經為咗佢無同其他match到嘅女仔傾計，想全副心機擺落佢度，希望會有好結果

....

你冇責任咁做...
唔好睇得自己咁大

其實唔出奇 我都少玩ig

仲要約大陸 真係......

都啱嘅 我自己都係第一次玩呢d交友app，可能太投入自己都唔知

睇下遲下有無緣先

係嗰d 廿幾歲先鐘意咩story

50幾 你實唔like啦

大話d都做得我老豆

哈哈 笑死

第一次玩交友app
match完
第一句可以講咩？

之前match左個男仔，出黎一齊食左10幾次飯，識左佢大半個月嗰陣我已經暫停左個account唔再識其他男仔，點知佢原來冇心一齊，成日做/講啲曖昧野，但聖誕/除夕都冇約我，已重新出發，今日match左3個幾高質嘅，同其中2個傾緊，希望真係可以搵到真愛啦

利申絲打非gay

Hi

除咗hi個啲問候說話
如果直接問平時嘅興趣會唔好怪？
(deadair咗幾個鐘

我又唔覺得怪

我係好on9咁第二次feel有少少伏都照赴約
最後走得甩，但浪費左人生一粒鐘

遠古pick up line:
你好熟面口 係咪係邊到見過

我都覺得係 match 完冇人講野

無match過，但中間嗰版有得揀72小時online 過既

i go to school by bus

男定女先，由佢擺出黎既相入手

其實cmb已算好 d人好肯講野
Tinder 個d 好吊高嚟賣又唔講野

好悶啊好悶啊

打機睇片囉

準備這訓覺

睇緊英超

開左account個幾兩個月
得幾個match
有幾個hi左佢都無覆
有d就一問一答 都廢事浪費人地時間
仲有個就一日一回覆

我想知下係咪咁多高質男仔做對手
係就可以自動收皮

我多數揀返同U/同自己差唔多行業
我自己一開始都用英文傾計 如果佢想用中文 或者我唔知點用英文表達句野 我先換中文
唔會高攀 亦唔會將就

其實用英文好正常？ 有時懶打中文字

簡單啦 問有冇用ig咪得
通常都比嘅 點都好 當做朋友
唔比嘅就知冇機啦

同埋個app用英文版 自己都會tune左英文台哈哈
一開始識嗰幾個都係用英文

早點休息

咁早

12點幾啦啵

咁早 就算要返工都係成點幾2點訓

對肝唔好呀

咁你又唔訓

最盡1點

差唔多啦喎

係呀 準備熄燈

Ex玩呢個app,識到個女仔覺得有feel 依加好似一齊咗？唔撚知啦就 我唔知先後次序係點，後尾聽人講反未同我散果震已經玩緊？ 7年感情就咁完左了 雖然本身我地之間都有啲問題存在，但呢個add可能加快咗分手
屌條仆街仲叫我玩呢個app識過第二個 但我又真係玩 不過冇乜點識到人 始終未放底ex

我知你條仆街實會睇呢個post嫁

希望你男友唔好係我ex啦 因為好多時間點都中哂，同我ex都係體貼，錫屋企人同無乜異性朋友 佢上年10月中開始玩？我同佢11月頭散，12月尾就聽到佢係呢個app度就快追到個女仔 好撚驚係

想問下絲打鍾意d男仔用咩相
我問過女仔fd就話 係靚仔 不過有d mk
男仔fd就話擺多d同fd既合照 或者行下山既相

我cmb match得40個到 玩左好耐
不過好多都好似返份工幾好
好少同佢地傾計 自己搵得唔多 無乜信心講野

所以都係襟tinder多

都係算了 絲打就算係都唔好相認 如果係真既，真係知道咗你同我都會唔開心 當我多疑心煩氣燥 sorry

繼續努力

相認啦
之後巴絲兩位可能好啱傾

嘩 呢個願望好大
但必定會達成

如果直程整張彈鋼琴既相 立刻多人like

佢成個人既賣點剩係得肌肉 當然無

真心急

其實揀相係咪都好有技巧呢 我大大話話玩咗半年都係match得兩個 之後仲要無傾過 定係樣出咗事

Cmb已經搵到個好投契嘅女仔 app已del thanks cmb

希望大家今年搵到真愛

一交換ig就收皮

完了吧

真，d人見你少玩即刻沒下文
心諗連見都未見過，睇個ig少野post就收你皮

咁如果唔玩ig咪好大獲

我都無玩點玩

唔攰咩絲打

有朋友玩左一日，見要貨金，所以Del左

就黎又係一條好漢

speed dating都勁多媒 我都係玩app玩到灰去過一次 跟住俾人以為我係媒 唔知咩事 最後都係cmb識到男友

又到12點

笑死 今日頭3個like 一個50個人早過自己 一個26個人早過自己 一個就18個人早過自己 今日推薦既又好返少少，所以多左like人

約過一次食飯，對方過程中都有唔少次提起下次去邊去邊，但之後又唔覆wtsapp，大家點睇
佢平時都係隔好耐先覆一次，但又唔hea覆嗰啲人嚟

太天真啦無sales

用咗CMB幾日 由側面相轉咗正面相 就有match
但都唔係幾識用

Like左之後 佢有野彈出黎 通知我 有幾多個人早過我like左呢個女仔 話我要排隊等幾多日先會比呢個女仔見到我like左佢

排隊攞籌咁

同埋可以傾咩易啲打開話題

下乜原來咁煩

不過都like左唔洗排隊既女仔

始終唔係得你一個玩 一定有人同你爭

想問下點定義高質 通常點知佢係高質

禁返like人地 都冇人出聲 我都係摺埋食花生算

點先知邊D唔洗排隊

點解我只係見到要等幾多日既？
係咪我睇漏左野

攰呀，其實而家都仲係sad，不過總算嘗試過，可能之後會搵到啱呢

外表同職業中上，非sales，個profile幾認真咁，起碼表面望落高質囉，實際就要識左先知

想問下各位巴打係咪每次有match都一定會同佢傾計？自己每日平均有2-3個match，like完人但係又唔出聲係咪好似好衰咁

相最好正面多啲啦 3張以上
profile 詳細啲係必須
正正常常都會like
好多乜尻ask me呀emoji呀實skip
唔寫嘅我話知你幾靚仔 都唔尊重個遊戲玩法嘅

仲有一樣 3 questions嗰到認真啲寫好啲 就我自己經驗 我真係會就住依樣野去主動打招呼(當係比多啲機會比絲打們呀好冇 )啲.呀 hello呀 ask呀 初頭玩我都會主動hi嘅 依家就冇啦 點傾呀大佬

小小建議比各位巴打

留個靚名 前日down到今日0match

高富帥再加學歷高

要Like完個女仔之後先會知洗唔洗排隊加

LIKE左SUGGEST個D跟住就下一個咁,好似冇野彈出黎

點樣睇到個人數？

想問下呢個app係咪少d sale
都29了 好驚

其實係咪女仔睇唔到？

我淨係睇到個排隊等候日數 少則two days 多則more than 10 days 咁

睇探索果到 搵黎搵去 d人都差唔多果幾個黎

lm

佢會有通知彈出黎

一定會有 小心留意個職業

我都係 個啲基本上係我唔會like既 但次次見到仲係度 基本上係逼你like佢咁 只要你like左就唔再出現

睇到悶 唔想玩
Like我果d差唔多大10年
係咪佢系統有問題

女人應該有match 㗎喎，除非你太差

我係巴打

你幾歲啊？

你suggest同探索 有無set晒範圍
同你年齡相近既無人like你？

有26-40

早兩日match到個 今日約我出去食野 不過同佢幾好傾
有一個就match左但唔理人

嘩 去到40😱

個通知淨係講要等幾多日

恭喜晒啦 最緊要好傾 祝你順利

咁有冇出去

係唔係我咩都冇set先咁

咁怪 佢講幾多日之前應該會講埋有幾多個人早過你like

你set返年青少少啦

我set過26-33

我因為揀同自己背景相近嘅 可以傾下興趣讀書住hall得意嘅野 最緊要分享多啲 咁就唔會一問一答

約左 應該照出

今日果啲都幾高質下，希望有match

explore俾個like都要二百幾豆

但我冇SET到咁高
SET左36-33 但佢都出38, 40果D

要俾錢先有？未見過既

有無人可以解答下我

可能識到個更好既

佢都有講過越嚟越懶texting嘅 不過之前都未試過咁耐都唔覆

下個會更好，我都有個兩三日先覆一次，好冇癮

我都未match 到過

逼你比錢買

唔係呀嗎

兩、三日先覆 可以88

岩呀 我依家都改變左諗法 唔在意對方幾時覆 唔chur對方 隨心
不過佢覆左我 我亦唔會好遲覆

其實我從來都唔會chur人 只係真係有啲不解 同埋呢個男仔真係非常高質 就算做唔成情侶都想有個咁嘅朋友

係呢到傾計仲多過係APP到傾

係apps度要等人like番自己先有得傾都唔知等幾耐

點先知有冇人like左自己

有人like完自己 自己又like返人
但野又唔講 都唔知做咩

suggest個堆人？

咁希望可以係apps 到遇到你傾下

遇唔到多過遇到

聽日睇下先 今朝已經禁哂

都好過度度都無人傾下計

會通知你 之前試過有女仔like我

係唔係俾左錢先有21個

唔怪得

唔洗加

無 因為合眼緣問題

師兄少咗上水

遲下唔見晒d人

真毒留守

或者到時你都有著落呢

繼續零雞包中

其他app都係？

嗰個擺既者

咁都要休息下既
岩岩又match到一個 幾日前like 打完招呼佢又覆 但再問多一句之後 又無左反應

我依然在

我已經碌到好悶 又係果幾個

除左呢個仲玩邊個？

SweetRing

停下啦 去做下其他野

要比月費 好重本

咁快爆出黎爭

我只係唔明傾一日都冇係咪要俾whatsapp同人傾

我試過，之後就係sale

有幾濃

搵到另一半，一齊咗年半～大家都係第一次玩app，出咗幾次街就一齊了

俗氣，不過見到開心share

Cap黎做咩

唔好比啦 快到咁

cmb係乜黎?
有玩過交友app但因為唔識同陌生人講野
所以成日都係齋睇

恭喜🎊

呢個好似見過

胸部谷到咁 引死啲狗公

銀行黎

乜男人唔係出街成日睇呢d女咩

人黎 call漁護署捉狗

有啲着住泳衣做瑜珈 show到個個pat pat又圓又大 又想引啲狗公加

我覺得應該有人會

依家擺左黎度 share 晒出黎

CD-ROM 睇唔到

唔洗谷下話

有啲咸濕仔實會cap低用黎做果尾野

朋友

一定有谷啦

我睇下就算 like就唔會like啦 太隨便咁
不過身為男人睇下都好正常者 唔睇先有問題

係APP STORE搵到了
我仲以為乜野咁神秘

望下就skip架喇

咁又未必 要睇埋profile先 四肢發達但個腦唔掂一樣死

嘻嘻 巴打唔好嬲 因為大家一直講下笑 招商銀行既縮寫又係CMB🤣

係呀 人品唔好 你靚到成個宋慧喬或者金泰喜咁都無用

睇黎你地要求都幾難

個啲似玩下野就真 根本唔係認真識人

揀女友同揀老婆差不多

無事無事，我都係一時好奇⋯
因為我有睇前面所以我見你答我招商既時候其實我自己都笑左出聲

剩係睇個樣無用加

你講下你寫左啲咩

仲未摸索到點玩 淨係識like佢推個啲 而我又唔知點睇番有無人like我

因為女朋友會變老婆

之前有師兄傳落黎

咩都冇寫

都係果張圖經典

係加 一定諗過有結婚

寫下啦

有人like會係右下角，四個月0 match

玩多幾個禮拜就會摸熟

完全諗唔到寫咩

拍拖就係訓練大家成為老公老婆既過程，覺得達標係時候就拉埋天窗，向下個階段進發

右下角邊個位？chat個度？？

幾時先有呢日

唔係應該最左bagel 咩

你試下剩打宅女兩個字落去自介個到
我覺得都會有市場 因為有人會欣賞你誠實

宅女毒女

3字頭都未有啵 咁快擔心

真心真係會有人肯加

好過埋罐頭英文好多啦
一見到make me laugh 之類果斷skip

我睇男10個有9個都係咁寫

你冇聽過一年容易又中秋咩

係加 個個都make me laugh

我唔想做呢個實驗

男既都寫呢個？

係啊

都係加 20頭眨下就20中 再眨下眼就20尾 再眨下眼就會3字頭

再唔係就話funny

呢啲簡直行貨 你岩傾自然傾得開心 洗咩make me laugh

不要再說了

傾得開心 又9 up下
又肯一齊癲 其實好難搵到

肯一齊癲先係重點

上年開app
玩咗一個禮拜左右
match咗都一堆人
但覺得同陌生人講嘢好攰
好快就del咗app
今年再開返app
都有一兩個傾到去交換whatsapp
但好快傾啲嘢都係好無聊 eg 放工未 放假有咩做
之後就越覆越慢
暫時仲未約過人出嚟
好想識人但係又覺得過程真係好攰
現實世界又好難擴闊圈子 點算
利申 二十中後絲

人地以為我痴線

過程無限loop

現實世界試下參加下興趣班
其實我諗好多人都係傾傾下去到絲打你所講既情況，呢個係樽頸位 所以要約出黎真係唔好拖太耐

下 點解呀

以前拍拖好小有

一齊玩 一齊開心者

俾人厭煩多過咩咁

咁既人分手吧啦

Agree, 放工約出黎飲杯野頂龍一個鐘, 但絕對比whatsapp 十日更能了解一個人岩唔岩

有男朋友第一樣野要做既就係
掃街

我傾緊個個都係約我掃街

當無識過 對方只是過客

我決定左聽你勸告 約佢見埋面 先再決定睇下點

但match好多都十樣九唔應
好少覆
grad左好耐，讀書都冇咩特得意野發生
比較平淡

試下睇下對方有咩鍾意做

算啦，玩呢啲app就預咗，唔可以太上心，要tune下自己心態

唔好咁灰啦baby

上心好易奶野

就快又爆post

我估唔爆

奶

本來都冇諗過會識到個有興趣嘅人

個個潛哂水

係呀 小心小心

證明個個有著落 唔似我地

因為無match

玩咗兩個禮拜得一個match是咪我太樣衰

Match完又唔出聲

放左乜相?

串我呀，四個月0 match

普通自拍同人地幫我影個d

同病相憐
我已經都寫埋d profile
睇來我可以del apps

今晚都大機會爆

我傾緊都有上黎 無潛水加

無傾

CMB應該要設渠道可以投訴唔覆人個啲用家

佢串我地冇人傾

我想一句車埋去YouTube 黃子華

一人一個結婚對象嘅必要條件

其實d match一日一覆係唔係好正常 同埋會過幾耐先問佢攞電話

cls男仲要個女仔make me laugh?

No 唔係呀

我睇完心諗做乜鳩

我自介寫腹黑暖男 到宜家仲係零match
太過鍾意玩嘢了

一日一覆當然有問題 除非佢講明有野忙

諗唔到野寫 所以抄女仔咁寫😂

哈哈 明眼人都知你玩野

我都係寫事實啫 唔做扮嘢狗

make緊我地laugh

如果咁耐都冇覆應該冇乜希望啦
失蹤問號 呢句比我見到應該更加唔想覆
好似chur住奉旨要覆你咁
奉勸一句 以後唔好咁打喇

我自己覺得開場白都幾緊要
可以睇下人地description/ icon有冇啲特別野你想了解嘅 問下 show比人睇你有興趣知 比到位佢講多啲自己嘅野 就可以了
不過可能做緊野嘅生活真係冇咩起伏
我自己讀緊U 會多啲野有得分享

真 由興趣入手真係會易啲延續到話題

睇開邊隊

咩都睇下咁
凌晨就唔睇多過睇 因為要返工

女仔會突登睇波 聽返嚟大多數都係陪老豆之類
好少真係自己會睇

對你有興趣個啲會覆得密，傾兩三日可以拎

其實女仔果邊係點樣玩法？
我理解係每日會收到 6個 like 左自己既男仔
但女仔一日可以簡幾多個？ 無簡既 之後可以再簡返？ 定係好似男仔咁 pass 左就無？
好多時match 既都係2，3個月前like 既女仔

本身無玩開 fb ig 所以fb 無乜相 ig 又無乜follower 同 follow 人
試過 交換左 fb 之後比人以為我係假ac
之後就無再回我

又試過match d過一個 幾岩傾 交換埋whatsapp 但言談中都知道屋企係幾有錢 起碼生活無憂，即時自動收皮 （利申 都叫3大 畢業）
隔左一排，聖誕佢 主動同我講佢放假 但我都係禮貌上應下機 無下文
木門對木門 竹門對竹門 的確係幾有道理

又試過match 空姐 ，同佢地講野感覺上係比較空洞 或者係多人approach la

都算犀利 少有女仔睇波👍🏻👍🏻

如果鍾意動漫亦吸引到人

你係行另一種風格者

我識中意睇波既女仔全部都幾受男仔歡迎
絲打唔使擔心

利申唔睇波唔打機

動漫冇乜興趣

係Cmb 識到另一半，其實網上同現實都一樣，都係講緣分，係你ge 就係你ge, 唔係ge 點樣chur 都冇用，順其自然啦

同個男whatsapp都第11日
由以前快覆到而家慢覆
我都忍唔住問其實咁忙你仲想唔想繼續傾
佢話遲覆唔好意思
然後我坦白講自己係直接人
有時直話直說
之後佢同我講經
我為咗唔想咁僵 就講返啲日常野
但其實明顯都比以前慢左

其實我應唔應該再問一次想唔想出嚟食個飯
因為之前佢有提過但都慢慢冇咗件事

咁就直接啲。

我相信會
不過我都加過無讀過U

女仔一日係suggested收到五個like左自己嘅人 pass左就冇 落下一個
係explore會見到有啲係有like自己嘅人 有啲係冇like自己 咁可以選擇like唔like back

其實比啲自信心自己啦 點解人地主動聖誕節約你都唔去馬 係你自己錯失機會咋 女仔角度 會覺得人地對自己冇興

我自已就無set 亦無要求，都係合眼緣就like

仲要卡通片係好多年前果D

其實易D有共同話題?

個個揀晒都得
無揀係pass 應該你like嗰啲太多人like咗
所以其實唔好9like 會搞到個個女仔都有條好長嘅隊
但又唔係個個啱 只係加長出唔到pool嘅時間

咁當然啦
得閒咪搵返蠟筆小新同多啦a夢睇
利申 唔細但係係多啦a夢

有冇諗過唔結？
或者轉下市場
畢竟鄰家飯香

背景差太多 雖然對方唔知我背景， 不過你都講得岩 ，試下都無訪既

無錯

直接啲，唔好浪費大家時間

同你好似，絲。

同個男whatsapp都第11日
由以前快覆到而家慢覆
我都忍唔住問其實咁忙你仲想唔想繼續傾
佢話遲覆唔好意思
然後我坦白講自己係直接人
有時直話直說
之後佢同我講經
我為咗唔想咁僵 就講返啲日常野
但其實明顯都比以前慢左

其實我應唔應該再問一次想唔想出嚟食個飯
因為之前佢有提過但都慢慢冇咗件事

咁就直接啲。

你又好似chur,不過我都鐘意人直接講佢既諗法

直接問 dating apps 就係俾你咁用

有讀u 個人修養理論上都會高少少
不過唔可以一概而論嘅

我唔要為咗吸引人去改變自己嘅興趣
講真覺得興趣真係鍾意就鍾意 冇得改
讓我孤獨終老啦

其實我知佢有last seen
但我熄左。
因為我個人唔鍾意面對現實
寧願唔知就算啦

但我有見過佢上咗線都唔覆我
而家個pattern就係兩三個鐘先回我

我是否要笑

男仔可以講下跑步 行山

想問下男仔會唔會覺得斯文=悶
好多第一次見既男仔都會話我好斯文 好羨慕啲活潑既女仔
身邊既麻甩女仔fd都幾多男仔朋友 好易玩得埋

百貨應百客啦，唔同type market唔同啦

玩到好撚頹但又會過12點禁入去睇有無奇積
現實圈子全女加基

利申絲

唔係要晏就12點先有咩

想問下絲如果男方遲左成日先覆然後個女仔冇覆返 我追msg係咪有d柒

唔work

啱啱成功約到個女仔出去，咁我就話俾佢知自己係第一次透過交友app約人出街，問佢係咪都係咁上下 點知佢話佢其實已經同唔同人出過好多次，我聽完個下真係有少少失望 我仲以為佢同我都係差唔多嘅人，點知同幻想有出入，搞到我依家都唔知咩心情

呢d唔係係平時對話已經知道？

但啲人又點會放過

呢兩套襟睇 唔會厭

完全同你一樣 不過我係巴
同點我11點半就瞓覺

戴左眼鏡？

係

直接問忙唔忙啦

直接了結 唔好拖

點解要怕？

直接問佢啦

咁我係咪要搵小雲

IQ博士

不過可以去嘗試新既事物加嗎

蠟筆小新 咸濕仔

我有問過佢係咪玩咗隻app好耐，佢話唔係 再加上好老實講佢又真係唔算靚女 咁我咪assume佢無乜點俾人約過出街囉

冇玩開app 但有樣野想問...
出幾次街就一齊其實節奏唔會快左啲咩
分分鐘連對方份人係點都唔太了解喎

絲打似想爆佢粗多 拖拖拉拉

就算佢出得多次唔代表d咩
人簡佢 佢簡人
出到去你覺得個女仔點先

啱呀 我本身都已經沉沉地，而家即刻抽離返唔少 平常心算

祝你好運

大家睇大家好加者

做咩行業加

未出呀 約咗今個禮拜，睇下咩情況先

12點鐘好去訓啦 明日繼續打拼

你個個幾時先返香港加

唔鹹濕唔夠搞笑

出左去相處過先 唔好諗太多 當比個機會自己

玩左3個幾4個星期0match
幾時有0的突破

快嫁啦快嫁啦

有d人鐘意先了解後行埋，有d行埋先了解，通常最後都會散

沉晒船

做其他野分下心啦

希望大家都係

會既 聽日一定會有match既
係咪呀哈姆太郎

我己經刪晒唔出聲果d
係咪真係要簡35歲以上

又無match

蝦毛太郎

大家等你報告

就算有match,傾多2句又係唔再岀聲

訓醒就新post

希望在明天呀嗎

點解呀 你自己想唔想要啲大你咁多年加先

我過唔到自己果關

其實好憎呢d
唔出聲都唔知加黎做咩

以前成日睇

咁咪唔好咁做啦 大1-5年算啦

樂樂把聲真係好好笑

我知女users有個list可以知有邊啲男仔like左，所以我估可能同時like幾個男仔一齊chat，邊個好啲咪同邊個chat lor

主題曲先正

同等待遇

就黎開新po

我都準備緊加啦😂

有無ching課金

之前課過

課金有咩野玩

呢個年代 樣貌稍為正常小小既女仔 都實有人追

啱啱第一次用豆like人 ，豆會送?

依家先見到呢個post
間唔中會睇下有咩女，通常幾日先tick一個

有時唔敢係咪都like
萬一突然全部都match到
就分本中身乏術

分身乏術

可以買2000粒豆 或3000粒豆去探索like女仔
不過基本上一個女仔要385粒豆先like到 咁即係話就算課左金都係比你like多5-7個女仔 之後又要再比錢買

頭一個星期初初玩先有得送

冇人like我啊

明日再努力

其實男仔like完 個女仔like返洗唔洗扣豆
我一路冇留意呢個問題

岩呀 有啲好離奇 like左人又唔講野

唔洗扣 如果扣無人會再玩呢app

我都放棄

唔再玩?

想嫁 又冇水吹

有d 會打埋自己ig直接direct佢好方便唔洗等
當冇野做r下水吹

有緣同你係app入邊相遇就好

公開ig唔知為乜

爆la